開錯台）點解個frd 會無啦啦唔理你

明明前一日仲傾得好地地
突然間唔覆msg
見到直頭望都唔望，一句野都唔講
好似冇識過咁
究竟做乜撚野

有冇人有同樣經歷，些牙下

心情唔好

一定唔會係無啦啦
係咪一直以黎佢都忍緊你某啲野
最後真係頂唔順？
利伸我都係咁樣唔理人

頂你唔順喇柒頭

但明明前一日仲好好傾，佢不斷主動講自己野
如果係頂唔順我嘅話，應該慢慢覆得好冷淡

唔會喎
我果陣前一日都傾第2日出街
然後第2日就完全唔理了
因為佢都仲係咁
性格差到仆街 講完又唔改
真係頂唔順

咁可能我真係好黑人憎

你平時點同佢相處架

自問好正常，唔會串柒柒，又唔會放負能量
佢都冇鬧過我啲乜
都從來冇friend 因為我性格而屌我，疏遠我

推

頂唔順仲浪費時間漫漫同你淡咩

杯鳩死你

人地玩鳩你

你做左d野你唔覺得罪左人掛

試過 中學個陣
fd左一年 明明早幾個月話發夢我唔再理佢好唔開心
之後就係佢唔理我
後尾聽講話覺得我on9

幾年後佢話自己當年好幼稚

你say hi佢有無扮聽唔到？
依家啲人好現實，就算唔鐘意你，
都會搵藉口耍走你，你唔會知佢心入面講乜，
佢又唔洗直接得罪你
可能佢笑住咁講: 你好煩啊
就已經係真心話，跟住就會同人講，
話咗你好多次都唔改，然後

我冇直接同佢say 個hi 喎
就算我同佢攤牌問佢咩事，佢都會求其作個籍口耍走我
但我又好想知發生咩事

都明，應該就係好似上面講嘅咁，
佢係有提過你，但你都係唔get，
所以放棄你喇
死因都唔知就比人杯真係慘
我都識一個fd係咁，成日有人提佢，
佢都唔改，覺得話佢嗰個人先有問題，
又覺得同啲人個個都好fd，
但其實個個都好憎佢，排佢唔同佢玩，
佢仲係覺得自己係受害者

我就係呢種人
你呢個朋友係咪新識㗎 ？